(深夜ff)大家想去邊套動漫/卡通既世界?

我先
輕鬆既 可以寵物小精靈 唔洗讀書 旅行又唔洗錢~
有挑戰性既既 海賊王都唔錯搵一班fd出海冒險 不過好大機會冇命
妖尾都好 有個公會都幾warm

berserk
挑戰自己

唔好FF自己係主角堆啦

日常

想入米奇老鼠妙妙屋

刀劍

叮噹

魔法禁書目錄或魔法高校劣等生！

唔叻都好都可以見識超能力

魔法可能有機

魔劣...你應該入唔到魔法高校

pokemon
比著我已經拎過唔知幾多百次冠軍

入普通高校，見識下，好過呢個世界，悶到咁

灰與幻想的格林姆迦爾

因為你係普通世界先會咁
如果去左魔劣世界 你唔識魔法咁生存
一樣好難受

出包王女， 日日仆街渣波

PKM係最好既世界

你真係以為第一隻PKM咁易拎到?

真係有pkm仲唔比人賣落雞鬥？

刀劍亂舞 定 刀劍神域

家教、D.Gray-man、櫻蘭

計埋遊戲就IDOLiSH7

家教 < 入彭哥列
D.Gray-man < 教團
櫻蘭 < 有錢仔學校緊係做入面讀書嘅有錢仔

Evagelion, 死咗都唔知咩事

Gundam

入到去 連登人咪又係做路人NPC

宿命論 輪迴論 平行世界論 因果論

去返自己個世界

冇話要做主角 做主角仲洗驚會死咩

龍珠

做撒旦既fans

去到都係做npc

做唔到後宮王

英雄學院
求其比個19個性我都開心
不過最想要肌肉佬個個

無個性

入以現實為基礎既世界群唔到落故事場景都幾慘同現實冇分別
揀架空世界個啲都有得玩下

成日無啦啦死咗又復活返

起碼做路人都有隻pokemon揸手

psycho pass

muv luv 大家一齊死啦

遊戲王
鵝呢囉嘆!

魔獸世界囉，做個貪婪嘅冒險者

死撚硬…… re幾百鋪先贏

銀魂 死都加入萬事屋

反正死唔去

戀愛與謊言
毒撚天堂，每個人都有老婆

但你要企喺同一個位到成世喎

數碼世界
細個成日幻想電腦室後排第二部電腦係通去數碼世界

Hunter既世界 最好入到旅團跟團長去黑暗大陸

tiger&bunny
晚晚開電視睇有型虎叔表演

識D野

記錄地平線
可以玩魔法又可以玩科技

槍彈辯駁